其實100個人起碼出到一個股神

50人買牛,50買熊,死剩一半再分,剩低一個,最初投資1皮野起碼變過千萬,神話就係咁出黎

洗鬼，跟住連登燈神買都得啦